早排睇漫畫,見到會古代戰爭會會俘虜敵軍做陣前卒

我記得早輪睇一套叫漂流武士 定 王者天下 既漫畫
有一場係講到話捉打輸左既敵軍做俘虜,係攻城戰既既時間綁住佢地
要佢地做最前排既陣前卒,用黎消耗對方既遠距離武器 好似箭同 投擲武器
唔知係邊套到出現過,有冇巴打可以幫我回憶下

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK